(推到完場)ViuTV 兩面不是人

viu 都咁多打手

個個節目都有人開 post

呢套我好有興趣

印度人
連登仔最憎

Asha

整套野幫印度人洗底

應該唔止印度人？

遲左開

依個係電視見過啦

好似幾好睇

有邊個唔係

今次到印度呢自開放性國度
的確係好有point

強姦鬼國

咖哩味

印度真係唔可以隨便去

女仔去體驗會唔會返唔到來

個女人個樣咁安全

咪係

笑撚死 佢個樣夠哂安全

根本印度就係危險地方 on9
留名睇 大愛撚比人姦死 .jpg

真係有人去超級市場買紙巾

條女

個女人最好去到就比人女女女

因為無男人埋過身

偽鬼妹

ashs

呢個好危險喎

ashs 去印度可以唔使返嚟

呢個女仔就危險啦

去印度係咪要食好多咖哩

個節目好仆街,係糖衣毒藥.
利用香港人對印度文化個種獵奇心態做話題
人地明明係香港土生土長, 硬係要老屈人地同印度有關係

YouTuber 式剪接

咖哩腸

條女係菲律賓溝邊到

英國

兩個偽印度人用中文吹水

豬扒比人笑

同想像中差好遠

Ashley個樣老左好多
鬼妹真係唔㩒老

英國mix菲律賓

agger

成面雀斑

嘩同頭先差咁遠嘅

咁快比人爆喼

爆格

咁快畀人爆格

D印度人啤住哂

CLS
真係無咩事唔好去印度

老左好多 sosad

鬼妹好危險

我去澳洲都試過 應該係俾海關開過 結果個密碼俾個海關換左 要試左成十幾分鐘先開到

jeff 49000

今天我

屌 機場都未出就出事

痴撚線國家

但其實點解唔係當面開箱檢查

條中女好豬
無男人埋過身
梗係想黎咖哩國俾人女女女啦

以前都唔覺，依家睇佢有d角度似韓君婷

兩條阿差唱寧撚舍好笑

兩條友買咩

咪係屌

一開波明明都順眼 一轉個shot即刻

佢好似幾高下⋯

套野幾吸引

星期二幾好睇
睇完全職媽媽就睇兩面不是人

我屌埋你個份

髮線好高

我呢世人肯肯定唔會去印度旅行

只能揀一個，一定唔揀印度

印度真係鬼國第二

坐地鐵 唔入女性車卡 會唔會俾人輪大米 ?

新德里地鐵車頭個樣有幾分似香港

一班人一齊的話應該無事

好多地方都係，例如新加坡

一定甜到瀨尿

個動畫

朋友, 你返印度食蕉啦

新加坡 MRT 唔多似，新加坡望起嚟闊啲
但新德里嘅，將車頭度緊急門髹黑，就九成似香港

車頭燈簡直係韓製列車嗰隻 style -- 因為原來係出自同一間廠...

頭先比成班圍

停咁短時間就咪落車

一個禮拜一集真係唔夠喉

hehe

傳說中嘅印度神油

Hehe

笑死！

爆硬菊花

已經俾人昆要俾錢請搬運工人

新德里地鐵好似係港鐵做consultant, 所以車同香港批韓仔車同廠

又幾新淨

印度d人好食得甜⋯
飲杯奶茶都落幾包糖⋯

岩岩睇完第2集,笑撚死

個呀叔好好人

太明顯

呢套嘢好睇喎
睇嗰兩個印度佬仲好睇過asha

分隊排

好仆街

cut 走件 pinky 丫

D 印度衫幾靚

龍珠同印度佬

好想去印度

viu整呢啲動畫好有諗頭！

呢套好睇

DDED

有雀斑先型
先代表本身白

又今天我

又傳出去

終於等到神油

印度神油

好好笑

即刻拎

好正

how to use?

辣椒油咁既色

想睇催情朱古力印度神油版

Ricky唔識hindu同英文

CCTVB 完全拍唔出咁好笑！

強姦鬼妹

CCTVB邊夠膽講神油，洪永城去都冇啦

完全普通香港人咁

CCTVB 連杜如風都有投訴，唔好話呢啲！

真係好危險

呃鳩我 本身仲諗住有得睇hehe
「好寂寞啊過黎！」

代入返佢係慘嘅，好似人人明得佢唔明咁⋯

呢啲其實先真正了解嗰個地方

知唔知總共有幾多集???

wiki寫13集

正呀

岩先個集有重播喇

痴線性騷擾個酒店口靚仔

正啊

怕羞

Pinky好撚樣衰
去印度梗係好安全啦

呢套野其實幾好睇

神油嗰part笑到仆街

Lm,覺得幾好睇

一個星期得半個鐘好唔夠喉

唔係有攝製隊的話真係分分鐘

轉波

兩隻腳中間

This one is gooder

幾時有GOODEST

畫得幾靚喎 囡囡都唔錯

間教堂好光

突然間變耶L

套野其實好好睇 但個中女好煩膠 成撚日都想做印度人咁 可唔可以cut走條中女佢

[url]
[/url]Asha youtube channel

笑到仆街
佢地唔覺有問題

agger
剩係想睇兩個印度人派膠

别都醫生真係好正

睇佢做電視，冇諗到佢中，英文都唔識！

豬西樣衰到香港無男人埋身
梗係想黎印度女女女啦

Asha好正喎都

asha好好
係個豬西蝦頭好撚趕客

asha都正 好玩得 好鐘意聽佢講英文
兩個印度人派膠最好睇 由其神油果集
但條中女真係好撚煩膠 係成套野嘅敗點

agger睇見件豬西發撚哂姣前世未見過男人咁好難頂

今集去堆田區

每次見到中女鏡頭就會飛
佢講嘢把聲真係好難頂

果2個印度佬古古惑感咁,如果冇攝制隊跟住,ASHA會唔會

可能真係想車佢去堆田區女女女 點知原來成班攝制隊跟住,先車返佢去原地

咪係
正豬西

agger 仲要懶係醒咁個樣

見到中女即飛+1

黎到印度都好安全
無人會女女女條豬西

呢套幾好睇，唔識講印度話嘅印度人

如果中女變左阿妹應該幾正

阿妹去會返唔到來

騙案

中女蝦頭食屎啦

開波

Personal tour

我去親都被佢地騙

Museum中文點講
i dont know

中女蝦女好撚樣衰

自己行算啦
以前去旅行睇博物館好少跟呢d tour

唔好close up中女唔該

搭tuk tuk /taxi 受騙最多
其次買野 全部亂up 啲價
景點真係唔好信厘啲人好

中伏

好慘

你去過印度邊度？

成隊crew
佢老母都照昆啦

delhi
bombay
Chennai
Hyderabad

我都去過幾次厘啲souvenir shop, 搭搭下tuk tuk 叫你入去睇 得佢有啲commission 好煩。。。

仲要覺得人地好好俾埋tips
個種被出賣既感覺

睇完套野完全都唔考慮去印度，咁q多人呃錢

你鐘意果邊文化？

所以asha堅醒
自己行埋去售票處 問清楚哂

唔怪得食完飯係外面等，無走
因為最後一站先係main.point
迫人去消費

架車好正

好靚架車

咁其實度度都有
早排去LA，荷里活成條街都有人昆你水

唔好再close up肥婆中女啦

Namaste出現左好多次

出trip 一年都有幾次 咁偷啲時間去觀光下

見到監製係葉子文
係咪之前拍慳啲啦honey果個

冇追開,但幾好睇
2個印度人好歡樂

係...早幾集見佢入左鏡

production team 好有心思準備厘啲裝飾！
好有香港特色！

宜家印度可以用UBER，明碼實價

個中女知人地比人呃即刻又懶係醒咁講依樣果樣 安慰下人都無 收皮啦中女 仲要買埋啲垃圾翻黎 人地asha買啲野都叫貼心好多

好鐘意呀ricky
真係成個香港人咁
淨係識廣東話

係好配合兩面不是人

個中女真係好撚黑人憎

因為條中女所以唔撚睇 講野啲咬字難聽都算 成撚日好似好撚醒咁

去到印度都好安全
唔會女女女

佢d咬字真係 妹下妹下咁

呃錢

預備開波

無人想跟Ricky

爭仔

無人揀

Ricky

好慘。。。毒男的我 明白

葉子文呢個名係viutv曝光率都幾高

Ricky連英文個姓都係Chan

咁快無油

個樽咁細夠唔夠

Ricky幾有心

個中女都幾PK見Ricky無人揀都唔去佢嗰邊

你老母

頂你個肺

真係唔_揸

揸唔掂

印度都民主過我地

ricky好慘⋯

參與度姐
咖哩好多地方選舉都好黑

有d野民主都解決唔到

肯定唔少貪污舞幣
不過8億個選民真係好龐大

如果過半都係冇理性 冇知識 容易比小小眼前利益收買既選民
民主既結果就玩完 一齊死

Agger
民主係岩一班理性既選民

佢而家莫迪政府算係咁
對上一兩個政府真係黑到唔黑

殘到

間郵局

唔知點解我部電視，畫面聲音唔同步

從來都係

見位就坐啦

好危險⋯

Jeff同ricky都好正

咁呢度友係風趣過ricky好多

印度真係好危險

改字好正

笑撚死，番去食咖哩啦

可能睇中asha...

卡車無哂人

發火了

坐長途車肯定會燥

仲要零冷氣

之前考試有兩三集冇睇仲未追番

喺印度搵到間咁嘅野

咁實有d整得好d的

盞燈

水炮車

竟然有咁樣的水炮車

女朋友

日本音樂？？？？

唔係啦

點樣可以成個禮拜先到

Ricky其實都幾慘

Ricky 真心悶

慘到爆

真心慘...
打錯字

唔識英文去到邊都溝通唔到

係會燥D既

仲要冇partner

拍得好寫實,好正
利申 3月去完,見到好多日本同韓妹去玩

留名支持
jeff把聲好正

其實點解Ricky要同佢地分開?

製作組原本安排左兩架包裝到好有香港特色既「篤篤」
想Jeff同Ricky一人揸一架，各自去行一條路線
然後叫兩條女揀跟邊個
點知兩個都話揀Jeff (Ricky都講笑話自己都想揀Jeff)
製作組有問佢自己一個得唔得，老虎蟹都話得啦
結果就得Ricky自己一個

咁危險

又做了

ricky 同攝影師幾有火藥味。。

不孝子

又係非洲佬 仲有洛克人SFX

ricky好似好難同人相處⋯

係

佢厘part 幾悶。。
覺得佢有啲慘 無奈 但有啲位又係唔抵爭

依樣唔做果樣唔做
然後滿口藉口
夾得耐好易燥

所以鬼妹同肥婆都唔簡佢

唔知佢知唔知自己問題

其實突然間有大病都真係慘

臨尾幾感人 發人深省
一生中好多意外 生命的短暫脆弱
老土咁講 活好每一日 節目句caption 幾深刻
" Tomorrow is the first day of the rest of life "

活在當下

掙扎中

個ricky專係認屎認屁
溝通又唔得，性格又差，拍攝又唔合作

相比起jeff真係高EQ,有學識

我覺得Ricky 唔屌反攝影師都算係咁啦
講真攝影師話揸篤篤
揸去個個目的地 其實真係會頂唔順。。
Jeff 揸到一半都投降啦

買野食個度 明知Ricky 唔識英文，唔幫手都算，仲要加多把口串埋一份。。

大家由屌Pinky 改行屌 Ricky

兩個一齊屌

ricky唔識英文都算
少少辛苦又唔濟
人地講d野又唔理，衰左又藉口多多

好似做project d free rider咁

講就聲大大

雖然ricky真係幾煩 藉口多多 得把口
但個攝影師就好似擺明食花生睇佢死咁
基本英文應該都教下佢講

都係個句Viutv好多節目慨念幾有創意幾新鮮 但拍落就差啲

做

Little.star
little flower

鬼妹係香港教過書

呢個種族制真係

Driverman

其實起恆河洗衫會唔會愈洗愈污糟

ricky 柒下柒下咁

上游洗完下游用
不過正常應該唔會太影響到個整體水質，如果水流夠快

條女好樣衰

今集變左打工

how many都唔識

香港

中女都幾大波

ricky 同個cam man 互疾

鴛鴦戲水

得佢笑得出

乾牛屎真係幾好用

根本印度呢d傳統係好恐怖

搵女

中國啲封建嘢都無咁衰
更得人驚係佢地好多人而家仲跟

MK

唔知佢依家睇返自己咁會唔會反醒下

又鬧交
好明顯激將法對ricky好有用

得番兩個男的駕車

sleep house

廁所

有廁所就有老婆
好似易過午餐肉

地平線睇日出我試過
上山睇就未

撞車

厘集Ricky 大勇 找數真漢子
難為兩個女仔病左都仲繼續出片

都好慘，落後成咁多

國歌

抽筋

又係印度佬

真PK呀